有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

有人整合咗 中槍中學生 俾警察砌生豬肉

加埋之前記者影嘅相 種種證據 睇到 中槍中學生
根本唔係用鐵枝攻擊警察
所以根本唔應該開槍❗️❗️❗️

同我推爆佢 ！ ！ ！推到佢仆街

利申 ： backuped

推上頭條

推

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

可唔可以加埋謝狗話健仔用削尖左嘅鐵枝攻擊警員果幕

Tweet咗

推佢老母

推呀

Pish

推爆佢

有冇英文版